[WINDOWS] 電腦問題咁樣算係中毒定比人hack? (5)

Live每閃一下代表有人奶左次野:

Post 1

Post 2

Post 3

Post 4

白癡就係白癡，唔好係白癡面前加’’電腦’’兩隻字就合理化
請睇曬Q&A先加入討論！！！

Q1: 點知自己部機係咪最新update？
Ans:
KB4019472 係 Windows 10 1607 既 May 9, 2017 Update
(Windows 10 最新version 為1703, 如果你既system latest update 係1703 即係ok By 插班女同學)
KB4019215 係 Windows 8.1 既 May 9, 2017 Update
KB4019264 係 Windows 7 既 May 9, 2017 Update

From巴哈
有以下依D更新就OK , 版本唔同只係3月同5月分別 (如只有3月亦建議offline更新至5月)

Windows 10 更新記錄

左邊就有 link , 列出唔同 win 10 版本 (1703, 1607, 1511) 各個 update KBxxxxxxx

From Reddit: 有裝依堆更新可以唔洗擔心:

Windows Vista and Windows Server 2008 - KB4012598 ()
dWindows 7 an Windows Server 2008 R2 - KB4012212 () (standalone) OR KB4012215 () (update rollup)
Windows Server 2012 - KB4012214 () (standalone) OR KB4012217 () (update rollup)
Windows 8.1 and Windows Server 2012 R2 - KB4012213 () (standalone) OR KB4012216 () (update rollup). NOTE: Later security updates may incorporate and replace KB4012216. Haven't done the research on this yet.
Windows 10 (you can check your installed version and build by pressing Win-R and running winver)
Pre-version 1511 - KB4012606 ()
Version 1511 - KB4013198 ()
Version 1607 and Windows Server 2016 x64 - KB4013429 () (OS build 14393.953). NOTE: If you have any of the following patches installed, you're good: KB4015438 (14393.969), KB4016635 (14393.970), KB4015217 (14393.1083), and KB4019472 (14393.1198). All of these replace KB4013429.
Version 1703 already has this update ()

(由KFCCoffee, 一直是一個人 巴打整理)

Q2:點Update？
Ans: 電腦全程熄上網，用手機Download，之後用usb連接抄去電腦度更新。唔識裝請自行google教學。無法安裝嘅請做好backup，同心理準備。提下大家記得唔好熄windows個自動update (平時有update開「關機並自動更新」就得)。

可以check下個port有冇開到

Win7/8 用家請盡快下載KB4012215以避免file比encrypted:

Windows XP: Router Block Port445 / advance firewall block inbound port 445
P.S. 無記錯HKBN同PCCW block 咗Port 445

Mac入面嘅windows有2個主要方法:
1. Boot camp
2. 用software ( e.g. Parallels)

Paralllels: 簡單而言就係當windows係其中一個software，喺mac到run。
Parallels嘅windows並唔能夠直接被網絡存取( 試過喺入面開server，連唔到入去 )
所以parallels形式嘅windows理應安全，病毒入唔到mac更入唔到windows

Bootcamp唔太了解，但請使用以上方法更新Windows。
使用Bootcamp Windows的, 是可以在Mac OS使用USB手指放置下載的更新檔 (請也確保USB內沒有其他不明檔案)。
進入Windows前應跟隨以上方法，截斷所有網絡，及路由器漏洞。
由於Mac不能disable某個硬件，所以應關閉router，使進入Windows時不會自動連接互聯網。

Update Windows既同時, 麻煩大家update埋router既firmware
Router既漏洞其實仲危險(中左都未必知), 尤其係用左5年以上未update過既router

(由 風間.徹, 無禮的枝節, 他媽歌詞, 冰心的心, 烏丸千歲, 失蹤Jer 巴打整理)

Q3: 老翻Windows會唔會中?
Ans: 會，RIP，麻煩買正版，或者自己聯絡海關職員求助
(老翻win 7應該係可以照update 不過有機會出現 此window不是正版 既警告 需要自己再activate 詳情自己google)

Q4: Mac機/手機/Linux/Andriod會唔會中？
Ans: 唔會! 唔會! 唔會! 唔會! 唔會! 唔會! 不過都要小心啲

Q5: ATM會唔會中?
Ans: 唔會, ATM唔連街網, 連自己公司server only (By 自動出櫃機)

Q6:中咗毒，可以點做？資料救唔救得返?
Ans: 洗機，全部機包括C, D drive，重裝後立即更新Windows。資料唔會救得返。

Q7:中咗毒，但啲資料好重要，比唔比錢好？
Ans: 唔好比錢。

係一個大陸網copy出嚟:
不要支付比特幣給黑客，因為比特幣地址是同一個，如：13AM4VW2dhxYgXeQepoHkHSQuy6NgaEb94，大家可以和身邊的朋友確認下是不是同一個收款地址。按照區塊鏈原理，黑客不可能知道到底是誰支付了贖金，所以在技術上來說，支付比特幣能成功恢復文件的可能性為“0”， 目前有8個人支付了比特幣給黑客

Q8:點先唔會中？
Ans: 更新Windows,唔好安裝cracked嘅Software, 唔好亂開不明來歷email。

Q9: 我冇亂上網，冇亂download嘢，冇亂開email，咁係咪冇事？哩排唔開電腦之後再開係咪都會奶野？
Ans: 係，會奶野。唔關你上咩網事，你電腦冇更新就好易中招。

Q10:有冇可能等到解密嘅一日？
Ans:

解決及預防方法

個毒係針對SMB漏洞用port 445攻擊，唔係上咩網開咩file先會中，未patch又開住port 445 to public就有機會中

開啟 [控制台]，按一下 [程式集]，然後按一下 [開啟或關閉 Windows 功能]。

在 [Windows 功能] 視窗中，清除 [SMB 1.0/CIFS 檔案共用支援] 核取方塊，然後按一下 [確定] 以關閉視窗。

重新啟動系統。

除左關，裝patch都可以fix

呢條片話中左嘅可以咁樣清毒

但已鎖嘅野都唔會拎得翻

[size5]唔連上網 更新大法

1) 唔好連 WIFI / Lan 線, 開 PC , 去 windows update 嗰度 check 下有冇 五月最新更新檔 (編號係 : KB4019264)

2) 無既 or 唔清楚既, 就用 andorid 手機上巴哈 論壇個網

下載 KB4019264 既更新檔落手機 (自己留意返自己個 windows 係咩 version , 同埋 咩 bit , 你未必同我一樣)

Iphone用家一係買部android 一係就落網吧download

3) 之後用手機插 usb 去電腦, 將頭先下載既檔, 由手機copy and paste 過去電腦, 並喺電腦進行安裝

4) 正常未中過毒既應該就會無事架啦, 如果仲係驚既, 可以做埋以下動作

A) 入 router block 139, 445 port

B) 用 教既方式, 加個 SMB1 既 key
[/size=5]

如果巴打們用緊asus mother board
Windows update完後可能會boot唔到
解決方案

(by 布丁少女歐根 credit to HKG 真.偽君子）

等緊星期一

頂到星期一

只要有開自動更新就無事 唔明點解推到5個POST

留明

我係黎食花生既

Push

搞到我急急腳買ext hdd
舊果個閒置太耐用唔到

因為......Macbook會唔會中 ？

WannaCry 萬能 key

雖然用緊win7開心板 更新到
經過今次都係買win10算

高登加密

太多文盲同懶人

就係好多人都唔開自動更新

手機會唔會中？

到底啲data係幾重要先值成$300bitcoin

How One Simple Trick Just Put Out That Huge Ransomware Fire

Forbes寫已經stop spreading, 安全鳥?

屌晒NSA上上下下

食花生

ps4

你應該問 究竟智商要幾低至會信班hacker會 honour the ransom

我部NOKIA 3310中左點算

300USD 嘅Bitcoin

整左個.bat 去關左個SMB1去
免去左加key 個step
希望有用

岩岩追上個post話有解密密碼
堅唔堅冇中所以測試唔到

信underwear個班係咪on9架

RSA-2048咁易破到咩

咁幅實時仲有無閃喔?

xbox mytv super

全球已經有差唔多70個人科左水

可能人地hack到hacker部電腦
搵到encryption/decryption prime number

得咁少

有儲AV習慣既人應該值
好似係

都成2萬美金

想問吓係咪清除咗[SMB 1.0/CIFS 檔案共用支援] 核取方塊基本上就得？ 我電腦太耐無更新，無論係電腦本身檢查更新定係巴哈down更新檔都檢查勁耐都仲檢查緊

想知係咪香港著名中級hacker netsend出手？

唔記得添
Windows XP / 2003 / 8 都有 update:

用緊hkbn
用左幾個check port既網站都話我closed 左 139 同 445
利申無整過任何野

星期一返公司
全公司既野lock哂就好笑

netsend終於出山

[url]please go to edit the template[/url]

屌你老母以為要買300bitcoin貴撚到癡線

please go to edit the template

六道仙人

係唔係最好都裝咗先？

70都21000usd啦喎
同埋好多人中左就洗機算

good luck

ATM 衰佐

話佐有機會。

咪裝左囉做乜成日係咁問

個網本身又唔俾開Adblock，FB登入又要我重打密碼
好似好危險咁喎，內容講乜架?

福布斯咋喎

改一改有新種啦

驚啊

留名睇星期一IT狗上黎屌鳩放wannacry個仆街

一路唔開機 一直等 有冇得救

atm 比人hack 左it 狗又要比人炒了

[url]
[/url]重閃緊

共產黨：攪鳩我？郁手

個腦都中左毒 智商下降

回返上個post ，純network 香港就難發展(前一個post 講咗)，多數都要識晒cloud ，security 。不過對fg 黎講好難即刻做到security jobs ，都要由networking 做起

屌你老味 $300usd呀

之前有巴打話唔會連上網無事架

見到香港仲係有人中緊

抆網線 手動block port 445

一雞死一雞嗚
呢批黑客唔玩
另一批黑客見到咁好搵會點

it狗表示我都冇撚辦法喎
不如你炒咗我吧啦

九成 用 windows xp.

唔係 delete ok

或成最大贏家

呢個只係限於防中ransomeware
要fix SMBv1個exploit 一係更新 一係disable SMBv1

下咁誇張咩咁你自己上Forbes官網睇

[q uote]
之前有巴打話唔會連上網無事架[/quote]
邊間atm? 去笑下都好

intranet入面有人中既話
intranet所有電腦都會有機會中
唔連上網都會出事

老閪：一係你同我快快手搞返掂佢，一係就係你人工到扣

Window7機開唔到
好睇hkbn幫我block左445

Q10

已知自己柒左巴打高抬貴手

其實講既野一樣 都係
1. Update windows
2. 裝防毒
3. 熄SMBv1

係咪佢部機中咗唔知咩

由post1講到5
300bitcoin成9球美金呀
咪撚玩啦

我部他媽哥池....

唔緊要 我尋晚都睇錯

幾大機會會中？

Lm

50% 一係中一係唔中

插卡，入pw，彈wannacry

真係停哂既話應該係ISP出手暫時封哂所有port 139/445

唔更新 電腦直插modem上網既話 好大

福布斯又點，各大新聞網都有好多行Ad嘅content farm
擺幾張圖同引人字句引你入去睇，本身已經係收緊廣告費

我3部機 依家3部都熄咗SMB1
不過得兩部有做開 update 仲有一部今朝先裝update

同埋3部都無防毒

你用 router 無開 DMZ 同port forward已經入唔到 port 445

啲圖好明顯係KEY上去

因為宜家唔係屋值 今晚返到去抆網線又有冇得救

邊位

仆街喇

我部暴龍機... 亞古獸唔見左呀

第一個post樓主卦

咁你最多話佢地clickbait, 同危險都仲有一段距離

果件乜野原子彈同一幅圖貼左幾撚多萬次問 蛇gwer到一個點

戰鬥暴龍獸

你問下醫生 今期流感我幾大機會中

本身以為ATM,原來係加油機,不過都唔洗走

你都係去做個智力測驗先裝啦
第一頁有晒 又要問又唔撚柒信

仙人？邊個？睇過～ 雖然av 仙人我細細個都識

唔用自動更新既人係咩心態？

唔係呀 唔好裝 要delete

我win 8.1連左ms account
唔上網login唔到

可以點搞？

視窗系統

之前有Yahoo嘅ad都有毒，所以大網嘅ad都可能有機會中招
不過唔會因為唔畀開Adblock同fb入錯而懷疑危險囉

咩世代啊，咁都懶

唔好咁講, 有好多人連google都唔識用

Ok

window不是正版
btw最後更新係前日夠穩陣啦卦

屌你，咪放流料

裝360衛士，佢係全球第一個防毒防到wannacry ransomware

你試下先啦傻豬

共產黨：作死呀！公安又攪，我啲建行又攪，石油又攪，人嚟～捉佢

dl 4k AV可保平安

Ok 即做

好彩有set自動更新 10號晚裝咗

共產黨：郁佢～

又多一個DL 4K AV 既理由

AV防ransomware

瘋狂dl野阻住啲病毒

咦? 呢個咪係郭生???

而家幾多人中

好彩一直都係自動更新
以前班高登仔成日叫人關

係時候整番個1TB temp file

個 ransomware 應該encrypt file list。 Unicode 日文同中文字排先

大派用場

offline 睇windows update佢話我自動安裝更新
用番之前巴哈條link更新佢彈error code比我
要信邊個 同埋pccw block 個port未

av file名唔係都係英文數字咩
我覺得佢個目標係片>圖>音樂>其他文檔
理由係對一般人黎講 片同圖緊要d

我信windows update
三月後更新都已經OK
怕既咪手動再裝一次

watch dog 2 是真的

係前幾頁見到有巴打用呢個網

係唔係最好用???

而家仲有無免費up上win10

真係最撚憎ed,又要問又要唔信
識你就唔洗問啦on9

通常咁嘅規模嘅電腦病毒傳染,點先算結束?

win7 係咪一定要更新

update 完如果佢要你 reboot 而你又唔 reboot 呢，其實同冇裝冇分別

個個重灌完應該差唔多埋尾

變咗搞笑PO

同問

屌

他媽哥池

扮傷殘就免費升

你中一次試下

thx巴打 姐係3月個次有跟基本ok?
因為打算考完final會洗一洗機 上年dl錯野驚再有事

用win7岩岩睇返13年之後冇更新過

人腦加密咗呀？

Down 咗 KB4019472 放咗入 USB 度幫 Win 7 電腦更新
一路都 show 緊 「正在搜尋這部電腦上的更新」已經三個鐘
其實我應唔應該繼續等 ?

你唔backup,唔好彩升完冇曬資料結果咪一樣

可唔可以直接用部機過數 夠方便

唔係解密密碼黎架

（無知一問）laptop無駁lan線是否無事

我隻他媽哥池呀

電腦病毒唔係物理上既病毒

快點加密我

update完無顯示我有update過喎
btw thx bro

係咪要分佈係唔同位同埋用唔同嘅檔案格式？

連登仔今次仲唔出晒名
破解ransomware

你隻隻hdd/ssd擺係一開頭堆block都有用既

以後唔咁多drive
一個C Drive就夠

自己入windows update睇下有冇更新咗啲咩

agger 咪由佢加密囉

Win 7 開心版既話
升做win10 變正版算數啦

買隻5TB HDD返黎，拎1TB防加密，乜都抵

我當好心答下啲無知嘅人類
所有程式都有作者info，通常會放係檔案開頭
用HexViewer睇ASCII會見到
簡單講，即係程式作者個名

無 剩係得我上年up嘅service pack

點解會知全世界有幾多人比左贖金

不過已經過左免費升級期

Bitcoin有得check
但佢開咗唔止一條link

係到問一問
最好用既防毒係咩
用緊AVAST免費 so far 幾好
爬文見到bitdefender 有防ransomrare好似都唔錯
有冇推介

一早冇撚左,之前問過online客服,就算老正win7而家上win10都係要比多次錢。不過好似仲有個殘障版係唔洗錢

搭單一問 avg好唔好用

有事先黎識驚

Bitcoin price 4月頭開始 到依家升左 4成

update晒+人手disable左SMB1係咪已經無敵

下面堆files全部都要down同裝，個壓縮檔要解壓再開

會唔會北韓感染果部就係...

Bitdefender/ 卡巴

Bitdefender

金仔：高射炮決定犬決？你自己揀

金仔睇緊AV

邊有最好
電腦、電話又有最好啦wo?
黎黎去去大廠咪又係bitdefender,卡巴,fsercure,
收費黎講
前提係唔好用廢機,如果唔係防毒扯一扯你2GB ram就無謂

咁撚多會唔會因為呢單野又升值

肯認自己殘障就免費

fsercure廢架喎

兒家要升係咪要俾1300蚊

腦殘

俾錢unlock 電話簿

專業d，轉返黑白啦

咁廢唔廢睇個人體驗,
總之唔好用埋D咩norton加上網搵免費key呢D行為就得嫁啦
唔俾錢咪bitdefender

同問……

成班文盲
post又唔撚追

走火入魔
整個roadshow version俾我自high下得唔得

好轉頭試試
唔該巴打

所以我先把自動檢查更新先停用 重開機
在安裝下載的KB4019264更新包 就成功安裝好了 再重開機 開啟自動檢查更新
就成功跑出更新以及安裝成功了！

搞掂一種，中第種一樣死

Bitdefender俾錢先係堅野喎

改圖係咩事

Mac機/手機/Linux/Andriod會唔會中？

點解有所謂既"重要野"都可以一份backup都冇

J圖都要backup兩次啦下話

係咪win 7 sp1呀
本身會卡update 要del 某條path再用某個patch
詳細自己Google keywords

AVG免費版好唔好用？

咁裝防卡巴有冇用？

係唔係開左自動更新就無野

入安全模式+開wifi係咪一樣會中毒? Thank you

因為佢地on9

一開機check工作管理員見到磁碟100%係咪即係賴野

唔該巴打！

勒索軟件呀屌...

有冇link?

圖書館都開始中招

戇尻完未呀？話到明只係windows漏洞仲要問，你個腦裝屎呀？

無勒索既字眼仲叫唔叫勒索軟件呀

條link入面個偵測方式有冇用

巴打屌錯人啦
上面個巴打有份改圖,
佢只係講返佢係因為呢d on9問題先改圖

求答
我部notebook個system係win8 x64 不過嗰陣個sale就幫我裝咗win7個版面 咁我係咪算係win8？

可以check下個port有冇開到
-> 我頭先check咗個port 445係closed

Win7/8 用家請盡快下載KB4012215以避免file比encrypted:

-> 咁我而家要做嘅係咪熄上網之後download win8.1 x64個更新呀

已經即刻熄機用mac book search方法但見唔到win 10更新檔 我已經應該用上面個方法清毒先定點

Win10點check 自己部機update到咩版本？
去邊download 1703?

屌佢上Microsoft ,佢要我裝internet explorer 先可以download patch

二千幾港紙
公司9成比

打開機箱 入面有個貼紙有寫你咩版本

收到風3DS都中招
銀行啲pokemon 俾人綁架哂
擬犯係一男一女 好似係

一到IT危機就成堆平日唔接觸IT既人走黎求救，煩

二千幾港紙一部機
都好金

不過佢就係set 個唔太大嘅數等你肉痛都俾

你應該答佢「咩都唔好裝」

果D乜撚用RAM100% 部腦唔郁無聲壞KEYBOARD 既
講多次, 中勒索既話人地會好心改埋你個桌面幫你開個視窗叫你俾錢
係其他既唔該閣下自理咪撚係呢個post問, 阻住我食花生

屌 成152個更新，有撚排更新
13年之後就冇更過，中左換機算

雖然你屌我但我好多謝你

只要係用Windows，而有連接上網 (不論你用乜嚟上網)，又唔更新系統，就會中招。

有冇巴打做足防護都唔敢插線上網

電腦白痴一問，
部腦 Win 8.1，
岩岩睇電腦有Window 10 升級，
依家安裝緊，係咪代表會更新左？
（已熄哂上網）

用iron man藍mon個gif改做紅圖應幾搞笑

岩岩down左bitdefender既ransomeware protection
有無用？

各大防毒今日都趕工做晒野, 應該有用

好過冇

ser版嘅windows一樣出事

如果有back up唔使咁驚架喎
利申乜措施都無做

BACKUP果位巴打唔該晒你 唔敢quote廢時益CDROM

幫手搵埋

唔該哂 番到去update埋原本個防毒先

我

仲有隻貓跟住佢地

咁講啦
我經sopcast中過RSA 2048,果陣真係唔記得CPU定RAM100%緊 果陣係加密緊我D野
第二朝開機就改鳩左我桌面問我攞錢

係

條link入面個偵測方式有冇用[/quote]

Win 10冇人理

右click我的電腦/本機 內容
可以睇自己用乜windows版本

你唔追post好難理你

點解XP有更新檔但98冇
我部GBA用緊windows98 64bit 宜家點算

咁我應該用第一版個方法清左先?

係驚既一有線就拔lan 線
中咩毒都一樣啦屌

關左smb 1.0/port 445先

WIN 8.0 唔係要裝KB4012598咩？

Windows XP / 2003 / 8 都有 update:

巴打右邊個三個file都話不適用於你的電腦
ps 無down錯 係win7 x64

北韓係亞洲最後一片淨土

得咗 多謝巴打

北韓好似都有中喎

你係台灣版定香港版？

5549都係「不適用於你的電腦」
其餘兩個okay

哩隻勒索軟件已經收左皮(唔會再有新Windows奶野)
source:

[教學] 檢查與防止 WanaCrypt0r 2.0最新變種勒索病毒肆虐

屌你老味

98

[/quote]
[/quote]
屌你

等陣我有無分錯兩位巴打
巴打你係咪上幾個po share sp1 update for老翻正版都用到個位？

仆街佢真係300bitcoin都比得起

其實咁諗係好合理
無中過真係唔知佢係出notice 先定開始加密先

不過有人講得咁肯定。。。

其實你開task manager 可以見到咩process 用緊你ram 同cpu
開resources manager 可以見埋啲咩程式用緊disk 同 network

睇到係啲熟悉嘢就應該會安心啲吧

會唔會就係金仔部機

如果剪埋藍mon會好啲

金仔唔係被人影到佢用iMac咩

其實有玩過MMORPG應該會知
有啲反外掛程式係可以掛係個系統度
連task manager都睇佢唔到
(病毒都一樣可以)

d改圖

用mac 點可以無 bootcamp parallels virtualbox vmware

我好佩服巴打你咁錫機，同耐性

感激咁多位巴打
我自己部win8q已經搞掂左
但老豆部win7唔知點解無SMB1個制
搵勻哂都無 係咩問題？？

因為Win7無

唔會睇唔到
係點睇啫

即係唔洗理 Windows更到五月最新個個就搞掂？

係啊on9

中佐招既話 有冇機會用系統還原救到?

window 8
一直卡左係 正在搜尋這部電腦上的更新
係咪等到2046

系統還原都係harddrive入邊既file
咁你覺得呢

sorry太緊張爬唔到咁多文
我win7 64bit有開自動更新，但上次更新日期係2017/3/25 02：54
更新記錄無KB401xxxxx
而家用緊巴哈個手動更新檔，想問無插lan線係咪更新唔到定只係慢要比耐性

IT狗你枝筍很有用

KB4019264已包含KB4015549的更新，
所以前者成功安裝就得，唔洗理後者，
KB4015549安裝檔已於本整合資料夾上刪除 。

求答
window10 今日更新完 但仲係1607
1703係咪要手動更新？

有無巴打知呢個病毒幾時開始？
我個fd佢話上個星期就中左

win 10 點較自動更新

無插lan線 點上網？慢？？？

救命

佢意思係已經將個更新檔DL咗落部機

我都係呀 點解會咁

我見到主要係主機使用

唔駛再整 隻毒皮已收

病毒散發停左？隔離post話來源domain比人reg左

屌你老母 你手機無連wifi上唔上到myavsuper啊

理論上，正版同老翻都裝到，我自己就係正版嘅。

另外，KB4019264已包含KB4015549的更新 ，
所以前者成功安裝就得 ，唔洗理後者 ，
KB4015549安裝檔已於本整合資料夾上刪除 。

等到星期一 唔知有嘰多IT狗要因為呢單野孭鑊
而家仲唔求神拜佛希望唔好咁好彩自己公司中招

source?

點解我macbook,android,iphone都download唔到個file
我知我好蠢 巴打救下我

試過幾次
一次我剩係解壓裝set up
一次我down埋個三個file 不過嗰三個都開唔到

Win7要搞會麻煩啲

係暫時stop左咋,好似話個hacker如果再轉另一種編碼可以再黎過

已經唔係話要有啲咩專業電腦知識
剩係check下更新
跟住tutorial step-by-step做都要問一餐
好撚心你用手機GOOGLE下先啦

唔知買部電腦返黎做乜柒
正版又唔願買 出事嗰陣就成個乞衣咁求人幫
肉酸到

如果DNS未update 都會繼續中
一樣要繼續搞

係咪之前你已經裝齊哂？

網頁最底到按Windows 8 x64

thanks 巴打 研究下先

係
有D DNS未更新到 仲KEEP住有人中緊

有無圖？
唔多明乜係主機使用

無啊今日先down依堆嘢
搞咁耐都唔掂 浪費巴打一番苦心

無論我安裝KB4019264定係KB4015549 都係會失敗 佢話某些更新沒有安裝 個問題出係邊度

想問 KB4019472 個更新（5月）更左係咪就ok?
因為我發現我無法順利安裝KB4013429（3月）個更新

利申：Win 10

求指教

同埋若果有另一隻完全一樣但用另一個 domain 做開關咪仆街。
有漏洞有 patch 就落啦

2212裝咗未？

直接講個程式名吧，好多Windows程式都有主機呢兩個字

幾時再寫故啊青如

裝咗呀 就係呢兩個裝唔到 我裝sp1嗰時 部電腦不斷重新開機 係咪代表裝唔到？

小弟既情況

咁係咪代表block 咗個port

自己入去Windows Update睇下有冇裝到我嗰堆patch

想問點知先已係唔係kxxxxxxxx 最新果個version?

係唔係睇更新日期？
用緊win10 琴日更新完

64bit?

down曬依堆 不過最底個三個開唔到
setup試過無事發生
利申：今日先down 之前無裝過
anyway thx power_off bro

圖都唔識貼

本身會卡update 要del 某條path再用某個patch
詳細自己Google keywords/印象中post3有巴打講過咩path

用 外國 vpn中毒機會大唔大

我想問Win10 Version 1607 KB3150513係咪未最新？但我前日先更新完

大

想問埋win 8洗唔洗入埋localized version download埋兩個win 8 更新？
Download 左win8x64個個 係咪管理員執行就ok?
麻煩巴打 唔好意思 我係電腦白痴

巴打我想問邊到check kb31xxxxxx 依啲history?

其實識it唔等如識背你d KB乜係乜更新同幾時更

服務主機:本機系統(19) 呢個係主要，大約佔左8成都係佢用
仲有個叫system

google la diu

係 我應該冇下載錯

我都係想知我會唔會出事姐

巴打你download English version嗰個？
用手機download之後將file轉去電腦更新？

咁你部WINDOWS 會同你講你係咪最新架...

係最新啊但我睇第一頁最新果啲唔係我電腦果隻 Sorry電腦白痴

你咁驚咪裝埋上邊個更新LO

English version同localized version 係同一個file黎，冇分別的，唔好比佢fake到
如果你係WIN 8.0 64 bit ，Download 左win8x64個個再安裝就得

秒經問題，係咪蚊lan線手動更新完就會暫時無事

睇第一版啦文盲

仲好意思講秒經

柒到唔敢睇

已經個半鐘啦 有冇巴絲可以幫下我

我見雞巴斯基話自己成功幫XXXXX部電腦擋左個病毒wo,堅定流?

點搞好

Thank you 巴打
覆返另外位巴打
我借人地部mac book air down左個64bit 入埋localized 但㩒左無反應

本機系統左邊click一下個箭咀，打開個list睇下係邊19個項目
(應該只係其中幾個用緊CPU)

google左，已裝緊緊新，感謝各位巴打不厭其煩教我地呢D伸手狗

好在依家冇用

我冇亂上網，冇亂download嘢，冇亂開email，咁係咪冇事？哩排唔開電腦之後再開係咪都會奶野？

又係你啊巴打 上個post比人屌得爽唔爽

中左毒,del左個軟件,依家off左有無得解密

無key點解呀巴打

部notebook閂左上網更新唔到
有更新到4月嘅安全碼
係咪可以開上網update

如果真係中左可以點清? D檔案應該未加密哂

第一次整Gif 劣改試玩

同埋有kb4012215

仆街，我果350gb既AV比佢lock撚左
Why me?

仲要第一句就話：對了，忘了告訴你，對半年以上沒錢付款的窮人，會有免費恢復，到你，就要看你的運氣怎麼樣了

如果未彈個視窗出嚟
即刻關機同拔lan線
好似係

如果真係中左可以點清? D檔案應該未加密哂 = 唔好開機

我win7 n 年冇更新 岩岩開自動檢查更新點解冇4字頭既更新？ 剩係得8字頭

巴打們今晚無得打j

唔好意思,見個POST冇咁多人推,想問多次

依家係咪即係一定要我升WIN10先會有更新?
我用WIN7,已經有KB4012212同KB4012215
但就裝唔到KB4019264,一裝彈完搜尋更新就話安裝發生錯誤
係咪因為上面原因而DOWN唔到

話時話，其實youtube有人拍片教埋人點用NSA個DOUBLEPULSAR
真係驚啲人唔識點HACK人部機

#4有教點清
不過鎖左嗰d檔案唔會拎得翻

係咪未更新到sp1都唔俾dl個更新檔？

應該係
Win7 雖然仍然有hotfix 但M$ 已經唔會再為新CPU 提供支援
所以正路嚟講你部機其實已經唔可以繼續用Win7 要upgrade

其實Win7 同之前XP 一樣係晨早夠期要死o既嘢嚟
但實在太多人用所以一而再咁延長支援
呢招係提醒你地上路o既最後一著

出面話已經停左 堅唔堅？

其實即係如果依家砌機用咗最新嘅底板或者cpu就一定要用windows10？

等啦 我都留左個harddisk等有一日解密
still waiting

頂我以為佢一開始話Don't repeat my steps係講緊成條片

呢個版本停左
只要你個windows仲有漏洞
改一改個編碼又可以出翻黎

正路係
但當然你可以試下照裝個Win 7 睇下得唔得
只係唔保證乜都行到咁解

如果你e+ 砌新機都裝Win 7其實你都預咗無支援要就住嚟用o架啦

唉,我部機上兩個月先砌 個FD幫我裝左破解WIN7,佢話理論上係正版黎
但依家裝左KB4012212同KB4012215,係咪暫時安全,除非又有變種?
最好係咪買番個WIN10

求救 win10更新完 1703 喇叭無晒聲

咁又係
但係又話咩要等DNS update所以仲有人中緊

你喇叭壞左/你聾左
(好似係)

Windows 其實唔算貴可以的話就upgrade 啦
不過有時某啲軟硬件去到Win 10用唔到就無計o既

開心win10 咪得 問返個fd

咁樣係咪已經安全?

想問win 8 安裝完㩒完成
Reboot 後 去系統更新睇唔見有裝左既更新
求指教

佢就係冇,我都想再開心下 有冇介紹

你個嘢壞咗呀

THX巴打

各位巴打，我開檢查更新搵唔到任何kb4字頭晚更新檔，係咪關我太耐冇更新事？
Win7 64bit

Win 10 無key 其實都行到
只係有個水印係度

WINDOW 7 UPDATE唔係KB4019264咩

未必夠update 更新更死你
盡量搵返D新版本

即係呢個方法都得?

Win10 up咗上1703
未中毒(好似係), 不過去完控制台>程式集>程式和功能>開啟或關閉windows功能 閂咗SMB1.0/CIFS檔案共用支援之後, 發現SMB1 Protocol原來仲開緊

其他win10巴絲最好照返 睇吓SMB1 Protocol閂咗未

自己cap圖文版:

Windows logo>直接打powershell搜尋>第一個result㩒右掣揀以系統管理員執行

程式左上角會見到系統管理員: Windows PowerShell
頭嗰兩行自己彈出嚟唔駛理
第三行一開始已經有PS C:\Windows\system32>, 直接照圖打黃色嗰堆英文字同佢哋後面跟住嘅參數 (白色/灰色/綠色)
中間 get-SmbServerConfiguration 係check你個 SMB1/SMB2 Protocol狀態, 啲嘢set好哂就會好似幅圖咁一個 false, 一個true
最尾打set-ExecutionPolicy Restricted 將個設定改返做windows預設

之後去regedit double check SMB1 Protocol閂咗未

Windows logo>直接打"regedit"搜尋>就咁㩒regedit
跟住幅圖㩒入Parameters
SMB1 (類型REG_DWORD) 數值係0x00000000 (0)就搞掂

唔好意思 推一推

改完設定記得重新開機套用設定

你untick完「SMB1.0/CIFS檔案共用支援」係唔係冇重新啟動電腦???

唔係

唔記得up regedit張圖

請問你點update上1703
小弟用iPhone 係windowssupport download唔到個batch

咁點先安全

我之前都係咁，可以試下先Reboot，再安裝更新
再唔得就先關閉自動更新，Reboot，安裝更新，再Reboot然後開返自動更新

熄機 蚊lan線
買win10

如果係Win 10
KB4019472 個更新（5月）更左係咪就ok?
因為我發現有個3月既佢個狀態係無法順利更新

裝完DISM個package後，仲係裝唔到kb4019264個patch 話"此更新不適用於此電腦"

只可以講更加安全
無人敢擔保一定無事

下午5點到依家都仲搜尋更新中
除左巴哈
好似仲有更新檔？
另一個會唔會快d?

我早排洗過機由win7上返win10
一開始就問我要唔要up上1703
up完功能同介面多咗勁多嘢後嚟先知呢個係creators update

屋企其他win10家用版都未有, 可能係我部機用win10專業版所以早啲自動update

DL錯???
32BIT定64BIT要跟電腦, DL 錯VERSION 都會出呢句

利伸win7

咪係 防到呢隻 其他唔代表會防到 都係要自己小心

巴打你搞得掂未？

untick咗佢會問你要唔要重新啟動電腦, 但係重新啟動完睇返get-SmbServerConfiguration 個 SMB1 Protocol都係True

Win7/8/10唔知去regedit邊度搵SMB1條key嘅巴絲可以睇呢幅圖

unwire篇野教人SMB2都熜埋

Win 7 32bit 之前自己停左個windows update...
今次單獨裝個更新patch...
裝完之後windows都入唔番，藍畫面

揾緊方法還原

一個batch 全自動ko 哂registry 既野

Malware attack is already (or temporarily) stop, thanks to a buddy named MalwareTech.

Upgrade your computer with wifi / lan right now while the attack is halted, this may not be long.

我都係 卡咗3月打後全部up唔到

有無人係用power off巴打個個file去更新而又成功架

如果幾個月冇開機，會唔會都有機會中招?

噢！終於出現了
搞更新搞到BSOD

我用開心版 係咪會同個patch炒左

BTW，咁即係個毒變咗種
正常BSOD係唔會叫你click OK

熄左會點

想問下select smb1 smb2 前面o個一棟點打

88

咁咪會熄晒全部SMB服務囉
啲wifi硬碟、家庭影院、手機個ES Explorer嗰類會行SMB共享嘅全部都用唔到

試下熄機再開返先更新
頭先同你一樣情況
有巴打 suggest 我咁做 然後得咗
利申 Win 7 又係用巴哈

Shift + \

試緊DMZ部WIN XP 64bit
網上既port check 都話139、445無開到(WINDOWS 預設防火牆)
真係好撚想奶下毒呀DLLM

直接DL個毒會唔會快啲?
你中門打開，都要人哋肯中出你先得

我vista都係keep住searching for updates...
依家restart部機試下先

lm

都係當年WIN XP既Lovesan勁啲，一駁上網自動關機唔知有無人記得

倒數果個？

YEAH

正版撚好7

安裝左 但入到系統更新紀錄唔見
試緊熄左個自動更新 再裝
巴打你呢？

好恐怖

請問隻毒係點搵目標？
隨機搵連接左網絡而未更新既電腦？

真係煩
有個fd今日走去更新，跟住彈更新失敗，還原緊之類
家下都係叫佢慢慢等
佢都掛左3個鐘

手動Download更新檔 + 安裝更新好似唔會顯示係更新紀錄到，要check就要去已安裝的更新到睇

求救 win 8話"KB4012598安全性更新已經安裝在這部電腦上"
但入到更新紀錄又揾唔到
咁係成功定失敗左？

睇完Q & A
用緊win7想問如果果宜家已經係KB4019264仲洗唔洗download KB4012212/15

唔該哂巴打

shutdown -a

點算 卡左係到好耐 window7 家用進階版 成年冇更新了 但我熄左上網佢都keep住係到

我vista restart咗都唔得，
反而跟呢段片個方法起碼入到去installation嗰頁先！

你係咪戇鳩架

肥婆除褲你都唔會走去屌啦

唔明佢smb由0轉1轉0係點, 有冇巴打解釋下

用老翻好威？

我都係咁

想正常update
但禁檢查更新又係keep住load 無反應

唔知點好………
2016開始無檢查更新過………

揾到了 係已安裝到揾到
多謝巴打不厭其煩咁解答我呢種電腦白痴既問題

格黎post話，原病毒比人shut down左
但中左招就冇救

如果條友改小小野 可能又spread過

你2個真心架?

Same here
Load太奈restart佢係有搵到幾百個檔話更新失敗 又話要online先更新到 係我抵死成年唔更新
留名等睇成功的例子算

屌 隔離post有人問
中左毒 而家係咪會冇事

中左點會無啦啦無事呀

死得啦照佢整，人地打 SMBv2你熄個v1有咩用

我知我on9....但真心唔識……

等下啦，全世界都update緊，ms個server而家慢到仆街

0 = 無撚無得屌，1 = 有撚有得屌

就係唔明佢點解叫人轉返1

成年喎，等到聽朝應該差唔多

8.1 冇開自動更新 都係卡正在搜尋更新 google過唔太覺點解決(全部win7) 有冇巴絲相同情況/解決到

屌 重新開機就得

唔記得左自己仲有部大半年冇開既notebook添
行win10 應該一開機就中招

我淨係dw左個patch 之後安裝都係咁話檢查

更新失敗等佢還原真係幾灰
上網搵要等成5個幾鐘甚至再耐d

直接更新win10算了

睇緊live但無野閃嘅？
利申win 10 自動更新左食緊花生

好彩平時有開住Windows update

檢查更新要同Microshit個server對資料
而家世界大亂，係咁上下速度啦

用iphone一樣可以過更新包落電腦到
唔一定要用android

保安中心d通告,如果仲有下個post可以順手貼埋

隻毒係打緊SMBv1...

係,SMB1有漏動
但SMB2冇

用左都已經變左正版用緊啦

有無武林高手知道呢張圖有咩MEANING

咁都有得笑...

sor 可能我理解錯,但佢份report話係v2

Windows RT會唔會中毒，有無update?

大佬丫，你斷左上網都搵到update資料
我就真係話你神啦

如果係手機down左patch,但放入pc到係load唔到

可以試下

成年無更新過可能要裝幾個patch先search到update, 裝果時要斷網先

win10 up to date
但係個版本重係1607
點算

幫fd問 win8點更新好？
對上一次更新係2015年9月

m記既解釋都係smb v1

有咩方法上8.1或者10？

利申：win8

求教

跟返m記

想問router個port點閂?
屋企用緊和記個router, 老再ontop加左小米router, 再分別插兩條lan線去兩部機
機身setting已經做哂, 想閂埋兩個port佢

最新版本係叫creator 1703
上網Microsoft下載

立即更新

求其喺app store dl個 file manager app (eg: file navigator) 將更新句dl落app 度
再駁iphone到電腦 經itunes 擺出黎
我便是成功的例子

唔駛,再查update都得
試咗

其實擋SMB 唔駛咁煩的
Windows 本身就有firewall
setting 返blocking 就得
可以block 入或出或出入都block
仲可以仔細只封或只允許某啲IP

本來最好我會建議喺router 到set
不過因為人人部router 都唔同好難解得明所有人

唔一定要上creater, 只要你有keep住update patch已經ok

MS17-010係patch SMBv1嘅漏洞
SMBv2有冇漏洞我就唔知了

學術討論
其實用router block port 445可唔可行
咁樣易教人整好多
利申唔識SMB 個working principle

更新左幾%
既然大家咁講，我cancel左佢了

Btw，另一部8.1 N年唔update
而家直接更做win10
好緊張

但根據m$個解釋,最好就唔好關SMB2,個網有解釋

屌你老母，次次update大過1 gb就一定更新失敗

想手動download 又死官網

MS 真係垃撚圾

block 或者唔forward 就得
只係router 人人唔同要教識佢地set 都唔係容易

但用到powershell registry 就真係有啲深
用Windows firewall 會最簡單

唔熄好正常
因為正常都要用

雖然睇到更新左
都係唔敢連上網
驚一連就紅左

I see, thanks
因為我可以用router block 曬成team 人既port 再慢慢整，安全好多

呢個世界好多豬隊友
仲有各路武林高手都未用UPNP發功

你成世都offline做人啦

yes

其實SMBv2唔係冇出過事(2009年MS09-050)，Mshit啲嘢不嬲都係咁上下屎
而家SMB好似係去到v3，不過今年2月都好似俾人發現到有BUG

我自己都係確認咗對街無開port 就直接上網更新部陳年舊機

同埋已經好多年無將文件相放喺機入面
全部都network storage
鬼咩
屋企幾部電話tablet 再加notebook desktop
放喺local share 就比較煩

重要o既o野我就放online
online storage 全套服務實在太平

屌你 平日唔更新 一野塞爆人

其實都撚多人ON99咁
唔好以為用正版有更新就以為無事
當年好多人就係因為XP無SERVICE PACK既始祖正版開始無限LOOP倒數關機，你PATCH得夠快嗎? 一世唔洗機?
今日亦可以係VISTA、WIN 7、WIN 8、WIN 10始祖正版既惡夢
一日有喪屍，呢一世都有喪屍

tplink router 邊度可以 block port 呀

一直有 keep 住一出就更新，係佢耐唔耐一次過出成gb 更新就例牌安裝失敗

有無雲端儲存for影片可以介紹下 感覺dropbox google drive 都係for圖或者文件

村民呀村民
你地以為BLOCK撚左ROUTER既PORT就無事?
據我所知係有UPNP呢樣野
你地可以斬左隻腳指嗎?

1. 搵DMZ 睇下有無set
2. 搵port forwarding 睇下有無相關port o既rule
3. 搵firewall 睇下有無放

1+2 或者 3 係 No 的話應該已經ok

至於邊一個tab 邊一欄先係個setting 就要靠你自己搵搵了

COME ON JAMES
好似第3點會好啲

win10但只更新到4月 5月未更新依家連返線更新會唔會中招

Upnp 唔係自動port forward 咩？

成版無法更新,戇撚鳩

大家前題當然係相信local network 係乾淨
唔會有malware 開後門

如果你local network 唔乾淨咁用router 本身就無意思了

4月已經包左ok

咁不如唔好用電腦啦
而家block同SMB相關係針對Wannacry

裝返成年d更新期間整gif鬧埋自己

其實WIN10 up to date係咪都係唔夠保障？
一定要熄埋個SMBv1先得？
利申：有爬文，但唔敢亂搞Setting

巴打又係你

又係三日月巴打

我本身win10 1604已經up到KB4019472, 咁我再㩒update就up到變左1703, 咁樣會唔會中招

你種咗隻木馬入去local network 咁好多嘢都得
唔駛smb loophole wcry
你求其delete file format 個drive 都得o架

問題係班粉皮真係好撚唔乾淨
有ROUTER都比人開撚晒PORT入黎真係相當有疑點
屋企老豆、老母、唔聽話裝大陸軟件既細佬放左係GUEST NETWORK，我同聽話唔亂裝野既細妹就同一個SUBNET
大佬，你班老味係ANDROID亂裝野搞到我地點算?
人就係咁分架啦，尊貴的GUEST請慢用

我撳極都都唔到1703

我上到網打到機無問題，係某啲情況下要臨時開PORT先入ROUTER搞搞
點樣用唔到呢?

快d睇中招live

問題係班粉皮個router唔係佢哋自己裝
連點入去setting都未必知，
開port呢家嘢好多時係Windows同firewall溝通咗就開
彈個firewall對話出嚟，咪即刻確定咗佢囉

又炸過.......

呢啲情況其實由佢死
set 乜春都無用

唔係啲屋邨電腦舖邊有咁多生意
三朝唔埋就有大媽拎部機落去話中毒

九成九九都係自己下載隻毒自己親手裝落去

咁而家淨係熄upnp, router lock 左，本身電腦冇可能有malware

另一條line有d淆nds用毒手指就咪撚玩啦

識IT嘅一早做齊晒
你見到咁多豬西係因為佢哋連router係乜都未必知
你叫佢臨時入setting開port
最終即係麻煩到你幫佢搞

個live多到個chrome lag機

頭先停左一排嫁喎

屌癡線超多

我幫女朋友都裝多左個router
屋企>router 1 for home > router 2 淨係for 佢
Block 撚曬

應該地球另一邊起身嘅人增加喇

向中毒出發

唔撚係 係全球

Reddit 個邊傳得唔夠開

中左毒巴打可以試下
利申：冇中亦冇試過，有咩事自己負責番

佢地唔識唔緊要，我係佢地角度出發當只係識SET WIFI PASSWORD
但係TP LINK好似預設開左UPNP架波
班粉皮仲學人玩IOT，好多大陸WEB CAM可能因為咁先比人"自動"爆入黎任睇
正呀喂

想問下安全d熄左router upnp 連wifi既printer係咪會唔work

應該調轉嘛
梗係要優待自己點會做二判o架

用緊WIN 8.0係咪up上WIN 8.1安全D？

屌 第二波又黎？

iPhone睇都唔lag

我Window係正版
但係依家應該照用電話Down個更新檔落嚟Update先定係直接上網Update佢？

因為條主線拉左入房比佢呀哥，但乜柒都唔識，又係我搞

放緊煙花點睇

其實有用router
無set port forward 同 DMZ
有無機會中病毒呢????

轉左domain／雙左種？

有第二波既

速度快過今朝十倍有多
仲要全球同時爆 冇話集中邊度

熄機先，睇定咩料

真係放煙花

痴線 快到

頂！炸到好恐怖，快左勁多

重有upnp同firewall囉
不過最安全係backup data
真心冇可能搏

精彩

頭先邊個邊個話停止左 安全了下話

好彩冇乜重要資料係電腦到
每次有更新都更新左先

岩先仲想插返線搞d野再加強防護

明明應該好多人已經更新/port/斷network避難
仲可以爆咁誇唔通有新漏洞

屌我仲打咗陣機

人地個新聞都講左只係暫時減慢左
有人理解錯啫
BTW依家人心惶惶,就算今日update左果個KBXXXX024都仲係要保持緊張

想問下另一部電腦更新緊做WIN10
係呢段時間會唔會Hack到？

聽日都係出黃金買個1Tb撚一撚
有冇巴打今日睇加左價

唔夠亂搞

冰島好似冇事

你驚既咪offline USB 安裝
唔係仲要提下話

香隧巴 相認先
我係灣荃紅頂巴

第二波

間唔中有Hong Kong
香港應該都唔少人中咗

變種？爆得勁快

星期一開工會唔會爆到個mon都爛埋？

你有兩個gateway?
定係router內置左guest network?

其實都係求安心姐
岩岩個MON黑左真係幾驚係出事

屌
我仲用緊nod32 scan緊機
好在139/445port己關
新己更

唔覺點加

舊有防範方法應該未必有效了

係唔係連其他port都出埋事
應該係仲有新漏洞 ？

m$會唔會特登落左patch offline 安完
一link上windows update即刻要話你老翻

nod32+360雙開

依家睇下嗰網好似打緊仗咁

最驚係會有報告係更新左果個patch都出事真係人人自危

呢樣你要問微軟內部開發人士先得
真係唔知
現有資料只有話係針對未update 之前有既漏洞

三次大戰估唔到會喺網絡打響,恐慌程度唔輸真實一戰二戰
我諗都有其他巴打係同我一樣,唔敢咁快安心,今晚熄機又驚,唔熄又淆

今朝嚇到我搬返部封塵linux機出黎搵update

咁如果真係更新到最新都有事
就真係可以賴落微軟度
一定大把人一齊告 唔洗驚

因為upnp 並唔係一個漏洞嚟
而係一個有用o既功能嘛

尤其是e+ 咁多p2p o既嘢
唔由application 去控制要下下手動set 應該好多人都會一頭煙

而且可以upnp o既控制o既唔止router
software firewall 同其他 gateway 都係
可以想像無upnp 有啲人淨係bt 都會搞唔掂

upnp 仲有一個相反地可以加強保安o既用途就係可以用 random port
用先開用完就閂下次再用第二個

當然以上前題都係要信你部機同local network 係乾淨
你本身都係喪屍的話咁跟住點死其實都只係形式問題

Down左巴哈個Updata檔落手指了
冇問題的話就Offline更新算了

有機會轉左攻port 25

事實上nsa個exploit 都未必一定只係smb1

啫係仲會中毒？

開咗新domain繼續attack ?

仆街啦 美國port25好多人出緊事
快啲block

STMP冇得封喎
封左就收/send唔到email

今次連server都會中？

你覺得會有完全安全？

用呢個網睇精彩好多，轟呀

電腦病毒日日都有新野
唯有盡自己所能
基本野做好晒
咁佢都要整你咁都無計
有D 野你唔係專攻個方面真係唔識應對
但基本防毒軟件 用正版 更新 真係要做足

Port 25 無咁驚啦，ISP幫你block左

即係點,佢地係未更新定更新左?

23port都打到嚟
快啲熄network先

仆街 都係熄上網避一避風頭先

呢個包晒全部network attack

hkupopvote個陣最精彩，好似放導彈咁轟落美帝到

telnet

更新左唔係咩port都唔驚咩
更新左都中係咪仲有漏洞

一直都冇開自動更新想問白痴問題, WIN7個排期自動更新SET左做3:00AM, 我係唔係關左機佢都每日3:00AM會自動更新?

利申: 今日手動更新左9264

痴撚線
唔開Windows著喇

搵到過舊post，Netvigator好好封咗port 25，用Netvigator可能會冇事

多謝你巴打
原來可以直接搵powershell出嚟

Attacker Microsoft Corporation

開Windows 上網隨時中招

telnet 23

道高一尺...

我今朝252個

要睇究竟封outgoing/incoming定全封
淨係封outgoing係冇用

從來冇人講過exploit係只有一個

普通user應該唔會用telnet
台灣ptt除外

公司

即係咩?

今晚都係熄機保平安，nas 都熄撚埋佢

隔離post有巴打講過

就算搵到個domain又點，改下code、轉另一個domain就可以變種玩第二波

我喺巴哈download左先
因為呢堆update唔包 要update完先再check到

公司IT佬又要ot

用數據好慢

一早熄晒 除左iOS devices

見到23 port wo

等等，呢個網好似用黎睇DDOS Attack，同隻毒無關...

樓上咪有人講左

佢有顯示埋port 445 attack

fbi做野未

仲要抆上網線

一個function容許你remote access去控制/修改linux/unix 既service

要改NAS/router/server先要用
要有programming 既底先識用
普通user唔識驚

呢個網自稱係自架模擬點吸引攻擊然後將啲attacker 定位
個圖閃出嚟o既應該係佢啲模擬點
而且係裸體任屌吸引人地嚟攻擊

我覺得點都係豬隊友問題啦
之前有單大野講銀行比人HACK都係豬隊友問題，打開EMAIL開埋ATTACHMENT就898
好難唔排除呢個問題
手動SET可保JJ

如果唔係

boot from network

睇緊波點熄

唔睇

頭先用bootcamp將成個windows partition format同刪埋

得返數據上網

啱啱插左陣lan check更新
load極都兩個更新(1個係window defender,另一個係window,不過係15年)
係咪正常？

豬隊友係點set 都無用的
所以有啲公司費事煩除咗internet 連usb cdrom 全部都封晒一了百了

我個bootcamp Win 7 直程開唔到
Loading Windows畫面之後就黑咗mon
懷疑係之前喺圖書館入wifi, 同埋成年有開過Win 7 冇update
就中咗其他毒

全世界狗衝更新，你覺得會快咩

老美同墨西哥爆得勁多

知係正常嘅就ok
唔該曬

個wcrypt attack而家真係轉得好快
發生咩事呀

想問下我upgrade到呢度，可唔可以熄上網？
好想快d熄機訓覺

岩岩收到封Bitdefender既email, 大大聲講用佢就唔會中
中左係咪可以告佢?

熄左上網無熄機

因為佢patch之前中，隻野一個月前已經有，你中左佢唔爆咁解，你中左招仲打預防針梗係無用

手動down更新patch應該會快過用內置update

熄得啦
Windows Update download完係唔使網絡

我都收到
好想整番個bitDefender Internet Security擋擋佢

唔識欣賞

我的確仲未中

正版？

等360同nod32 scan完我都熄機

巴打用邊隻
買左幾錢？

咁嘅情況熄router唔用wifi穩陣

到期轉bitdefender定留守卡巴好？

360
高手

美國可以，香港，人地寫到明最多退款炸

same

緊係正版啦
我試過用老翻裝bootcamp係會停咗喺 command 底線到

Bitdefender Email 全文

Don't worry about world's most advanced piece of ransomware. We've got your back!
Bitdefender's advanced detection technologies have blocked WannaCry from the very beginning

You might have already heard that a new family of ransomware called WannaCry has infected over 140,000 computers worldwide. This piece of ransomware is based on a zero-day exploit that helps it jump from one infected computer to another and encrypt all the information stored on it.

We're writing to you to let you know that Bitdefender's advanced detection capabilities based on next-generation technologiess were able to intercept this threat since its emergence. As a Bitdefender customer, your information has been safe all the time.

Here is a little background information about this new threat

Unlike other ransomware families, the WannaCry strain does not spread via infected e-mails or infected links. Instead, it takes advantage of a security hole in most Windows versions to automatically execute itself on the victim PC. According to various reports, this attack avenue has been developed by the National Security Agency (NSA) in the US as a cyber-weapon and it was leaked to the public earlier in April along with other classified data allegedly stolen from the agency.

Until now, a number of hospitals, telecom companies or gas and utilities plants have suffered massive disruptions caused by data being held at ransom.

As this ongoing outbreak is affecting countless computer users around the world, we are actively working on a free decryption tool to help victims recover their information without paying the ransom. Make sure to follow us on Twitter and Facebook to be notified when it becomes available.

大家真係可以屌到我飛起
我想問我係用巴哈個更新檔
如果我由上年四月都冇更新過，係咪唔可以直接用巴哈個更新檔？
係咪因為Miss左好多個月嘅更新檔，所以會唔Work？

姐係boot到command 就會冇反應

360+nod

scan完等於冇scan

我唔敢熄機，熄rounter啲人又嘈，唯有自斷連線，用至開返
不過學樓上話齋可能我地3月無更新個patch已經中晒伏只係未爆，咁開心update左都係等死

bitdefender total security 2017

兩部機用緊sophos同nod32
其實咩防毒先好用
再loop過

5GB 21MB PLAN表示哪來data
出鴨記又唔記得買張鬼移動藍卡...

熄router咁誇張

用緊 norton

我試過幫人裝win10直接藍mon

睇黎Next-gen Firewall(NGFW)/入侵預防系統（IPS)好快就會平民化

幾錢？

bitdefender 卡巴都ok

我用老翻裝冇事 不過而家搞壇咁嘅野成個bootcamp刪左
有需要就去買windows了

熄wifi做乜鳩？
照用iOS

5年前買既router內置有spi
應該可以頂一頂

求下大家屌下我啦

your mobile啦
巴膠post同儲值卡post都見到你

隻毒有新野 你熄機算啦

router熄dms就得
再喺regedit加個redirect
而家慢慢裝update

裝左先算啦
真係驚就幾日唔好開機

廢

見樓上有巴打話更新失敗
係咪要插返條Lan線直接Online更新算數?

我係想知更唔更新到?

我今日都用手機down update落電腦到 但係無一個得 話更新不適用於你的電腦
係咪太舊所以更新唔到
不過自己零電腦知識 避下風頭好過

好多人根本唔當咩一回事

更新到
我對上update喺2015年6月
裝到

似係down錯野

香港人的確係

我window 8.1 x64兩日前更新左都好撚驚出事

lan線都抆埋

利申：電腦白痴

我好想訓教呀 唔放心部機未熄就走左去訓教

未中過係唔知痛

好，唔該巴打

怕貴就買個OEM版，平啲架，850蚊就有一隻

受過傷 先知道要

星期一就好睇

壞處:跟底板

32bit down 錯64bit?

連登個sever仲咁順，連登啲server應該未中毒

d 廢老真係

其實依家自動更新都好方便
只係有時用緊嗰陣會慢少少
盜版win打死無怨 家用正版都唔更新就真係抵奶野

server多數行linux，夠穩定

行window server同玩自己冇分別

用嚟裝Bootcamp就冇所謂啦
砌機就...
望塊底板生性

駁唔到

一定係bitdefender，呢隻防毒拎咗好多年全球第一啦

好怕其實係唔係潛左部機入面

唔記得，佢成日做特價

唔清楚 不過我係跟有位巴打整合嘅file去down
無電腦嘅一日都係做唔到嘢 搞update都煩左成日仲要未up到

Server正常會有IP restriction
同埋通常行Linux（高登用緊windows做server)
好難中

直接升win 10算鳩數
本身都1516緊

用SSD更新係咪會快啲

用mac
遲啲先算

而家做緊4百幾一年，5部機

行：打手

LIHKG Server 係用linux咖

防毒scan下先

Scan到架？

有排玩

如果你防毒係俾錢買嘅話，今日出嘅database已經可以detect到wannacry

64bit down 64bit
所以唔知點解
不過我用sp1有無關
利申我係down sp1嘅update 應該唔存在down錯問題 只存在技術問題

高登好似仲用緊IIS ?

其實Windows Defender都話自己可以detect到

是唔是成功左了？
有冇嘢漏左？
btw 更新得超快，3分鐵就更新完

加密file會令HDD usage上升
想知有冇中只要開工作管理員
係冇copy/paste/delete/scan/重組既情況下
HDD Usage大過50%就要小心D

不如巴打信下個window，佢已經答咗你呢個問題...

sor鳩，原來仲漏左3,4月

發現到有事，已經無得救

裝左5月就唔洗裝3 4月，5月patch已經包埋

5月包埋之前個堆

用緊w10 update晒 + avast premium
有用adblock
但係時不時彈左d popup出黎
有d就係叫人make money 有d顯示唔到似係防毒block左
係咪即係個病毒嘗試偷我雞等我快手禁左就attack我部腦

救得幾多得幾多
冇理由睇住佢繼續encrypt

本身已經中左好多毒咁
洗機好過

又唔洗咁驚喎

多謝以上幾位巴打解答，咁我都可以放心下。
不過SSD更新真係快到火屎咁
反觀我部Notebook…

Down到2046

你已經中左毒，不過中第二d毒

唔關hdd時，windows server塞爆左
hdd只係影響更新時間，download影響唔大

from 鬼国移动

人腦中左毒，冇得救

你就好 我仲未搞掂 車尾燈都見唔到

真係唔好有防毒就衝去打怪，會出事

好奇一問
想買隻防毒，avg 買唔買得過？
唔好答我360

難怪我Offline 更新快咁多

買bitdefender

好在即刻咋咋聲續兩年nod32

買bitdefender/malwarebyte/卡巴啦

你呢個SMS令我懷疑係360搞鬼

360世界第一，冇可能唔買

買bitdefender啦

巴打加油

即係未encrypt曬仲有得救架咩？

差唔多是但一隻就算免費果啲都一朝早更新咗

ssd 本身就係快過hdd

似乘機掠水

nod32

氹你放個更強嘅病毒落你部電腦

睇live放緊煙花咁款

bitdefender + malwarebytes 開心使用中

用免費都唔好用nod32呀

卡巴
利申 唔識bit

而家其實咩環境 有第二波 ?

你當3721死嫁？

用nod32不如用360，分分鐘仲好過佢

bitdefender >>>> 卡巴

有冇巴打係用緊Avg?
我依家就算更新完都唔敢插返條Lan線入去
但又想更新佢個Databass睇下有冇中毒

呢個真

睇下係邊個send

個人認為
bit>卡巴>malwarebyte>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>norton (有屋企人死都要用norton)

唔該曬

nortom

How about Eset?
Notebook係用緊eset

广东省通讯管理局

就咁用緊免費avira+malwarebyte

360衛士仲好過佢

sad but true

nod32點解咁差
買嘅,用左5年有多

如果嫌貴就開post搵人夾錢，bitdefender有得畀幾部pc用

無打怪 今日連台灣網都無上過
淨係上連登 個popup係呢一兩日先有
有用reset過chrome 好似無左 唔知係咪邊隻Plugin出左事
岩岩又彈左出黎

咪即係nod32

bit 我見到有好多款？普通家用上網做功課同打機係咪用antivirus 就夠？

快手上網俾錢買bitdefender/卡巴，或者用avast頂住一兩日

其實nod有咩問題

好多人話麻麻地，d test repot，佢都唔差既，反而test report話佢用電腦好多resouce

但實際上，佢係食resource最少一隻

不過eset都有些少舊，一定唔及新個d防毒用新技術咁靈活，但佢又唔係廢既，今次呢個wannacry，佢都做到野

好明顯上網中招 la

一個可以有破解版嘅防毒，你覺得個問題大唔大？

係咪要開機先知自己有冇中伏？

佢似係一個要錢養但盲嘅守城兵

資料庫都慢人幾拍

same
免費avira+premium malwarebyte
malwarebyte有個防ransomware功能

仆街，睇到各位巴打對eset嘅評價
我真係幾後悔用錢買左3年嘅Key

平到咁都仲要諗用最差果個ver？

買完仲可以搵想要嘅巴打夾返錢

10部PC 用一年 平到...

岩岩更新到win10
想問下有冇其他地方可以睇而家係KB幾
我真係好眼訓

喂喂喂，NOD32個朵唔係臭咗好多年啦咩？

要中一早中左啦
仲比你係度留言咩

我買左差唔多6年 今年用哂

仆街，唔係話停咗個掣咩，又爆過

呢三個都唔係urgent要裝可以唔裝住嘅

冇依方面嘅智識，條仆街話好我咪買囉
我知係抵死架啦，但係都dum哂心口

佢都唔畀我停止更新

仲要去到2018原來

咁而家乖乖地，買個好d嘅防毒啦

因為歐美岩岩先朝早
D人開機

垃圾

如果係我當豪俾佢算，狗衝轉用bitdefender

美國就係
歐洲黃昏啦都

同頭先比，慢左好多架啦
頭先同煙花冇分別

要買兩個呀屌
One for desktop
One for Notebook
我Desktop仲係用緊Avg

Eset咪姐係NOD

有時要中就點都中
btw你個名好撚似我個fd個花名定係太common

試下快啲得唔得？

買malwarebyte果啲大多可以揀2PC版
一條key裝兩部電腦

打手mode on

bitdefender一年都係4百幾，仲要可以俾5部機用

其實裝防毒個前提係部機冇裝老翻，唔係個防毒都係拎黎欣賞佢識彈出黎提你only

用錢買垃圾
支那360都仲好過佢

咁諗，因為D網絡傳媒都話受，有D死都唔肯更新/以為會無事嘅人開機
然後...

每年計？

話說冇用過呢啲
慳唔慳memory

利申 用緊malwarebytes premium

一早中過伏
NOD果陣仲有破解版

你當呢度facebook?

諗緊買唔買malwarebyte個 premium
本身用緊free

Bitdefender 衝出嚟打飛機

應該唔係你個fd又唔係common

防毒俾人破解
人唔笑狗都吠啦

用緊360

有個問題⋯一個唔update window, 又唔裝防毒嘅人，點解會識得用bitcoin 課金

但nod好似係頭一批update database防wannacry

你個定位長期開住？

本身只係用黎打機冇放緊要野 冇更新 冇防毒 都竟然冇奶野

經過今次之後真係要做好預防措施

越黎越精彩

買完仲可以搵想要嘅巴打夾返錢

10部PC 用一年 平到...
[/quote]

俾人破解到嘅防毒仲敢用？

但都有六十幾七十個課左

一年都係四舊幾水又抵喎

Weather app

2GB ram都夠做

請問第一頁有個check port 既野 我入左去之後按port 445 show 個ip 後is closed 係咪代表個port 一早關閉左 利申：HKBN

Hacker會care你識唔識？
佢一係收到錢一係收唔到錢
其他野Wfc

學校免費sophos
nod好啲定sophos好啲

仲nod

去電腦鋪買實體係咪一樣價

啱啱見到幾個hongkong wcrypt極速沖走咗
rip

其實間間防毒都差唔多，唔亂咁上網，亂咁down野，家用d毒毒極有限，防毒唔係萬能既，有勝於無咁解，係商用先多惡件病毒

而家睇住全世界仆街，錢已經唔重要啦

為錢先唔會咁做

邊幾位巴打咁唔好運

大多數正價

係網上買至咁平，好似係

去到而家先更新到78%
我決定熄機去訓了

睇人仆街最開心

成日上咸網nod都彈通知
有啲用嘅

cd rom/香土U汪

上咸網我都識通知你啦

上邊10086=鬼国移动

呢個post 得啖笑

HKBN老早就block左 port 445

用緊avg 非free版 正版加windows10 正版updated最新
食花生中
avg巴打參考

有冇巴打可以話我聽我咁樣係咪就已經盡咗人事
我係win8 x64 啱啱熄上網更新咗KB4012598 個file係上官網download
我知我係On9 嗰陣買notebook個sale同我講唔好更新 我知錯喇

?$

無咁多部pc 呀屌

佢係咪同你裝老翻呀

仲要可以畀10部PC用，有多可以送俾朋友或者搵巴打夾返錢

唔肉痛

照買再搵返呢度啲巴打夾，實大把人狗衝同你買

NOD32 比聰明人用

利申:唔係破解版,但用左成十年都係免費

屋企人部腦win8 2015年9月就冇更新
想問大吉利是如果佢中左 咁我部腦會唔會瀨野？
佢上網係wifi 我插lan線
win8唔識搞 亦都唔撚想幫佢搞

LM

佢係衰係周街派key都比人老破姐，講戰績，其實佢又唔係特別差，不過同d新仔用AI分析病毒就冇咁勁

bitdefender mutli device 版包埋android 既antivirus
5-device version 都夠自己同屋企人裝

360jj

應該唔係老翻呀 有windows產品識別碼
巴打我更新完係咪盡可能減低中毒機會

10條友買3年bit 一年都係34蚊

不過不停拎免費key都好煩
利申：已轉卡巴

老翻都會有

呢度咁多巴打用老翻，34蚊彩你都傻

windows 10 1703
先係最新
你更新緊係上年既版本

又爆po

1001

你係 #997炸

999